88VARGINA去左邊

啱啱先識佢
但啲人話佢del左ig
發生咩事

咩都好，大家上Youtube report曬啲老翻先
屌，啲仆街唔識尊重下人

為你寫下愛情歌 脫下沮喪

佢話吾想出名 仲話要轉名玩 利申朋友但吾係太frd

笑撚左 以為自己邊個

識佢真人，知道佢連登ac，佢已經入嚟覆咗你..

知道88